【戰場上的五種聲音之一：真●勇武的獨白】

「Freedom is not Free.」我地都要諗下點樣付出更多。

抗爭路上，每個人都有自己想講嘅野，你呢？依條片由手足親自製作，講出自己嘅心聲。而我地嘅初衷又喺咩野？

我地相信在民主嘅路上，每個人都有表達自己心聲嘅權利，等我地一同建構𠵱個Project R平台！

推